日本學者發現中共勾結日軍出賣國軍真相

push

蔣仔好慘

推到五毛入嚟

敵強即屈，借花敬佛